[大家傾下革命] 武昌起義成功 唔係因為黃花崗七十二烈士

雖然辛亥革命係100年前既事，但係好多野值得借鑑

黃花崗七十二烈士死得好慘，但係真正做到野既係湖北新軍
學黃之鋒講，U no gun係搞唔到革命

但係亦都唔好灰心，除左有Gun之外革命可以成功仲有好多因素
包括一個近近地又安全既國家，可以比人避下風頭
以前係日本，而家就係台灣
如果台灣真係開放香港人成為難民，無疑係幫革命打左強心針

大家可以討論